佐敦信安大藥房挑香港市民機

屌你老母死藥房炒狗發國難財仲打市民
緊急裝修通知書已發出

送一打雞尾酒俾佢飲

CLS

好有動感

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

幾時油尖旺開花

話比裝修佬

嬲到普通人都變裝修師傅

陰功 火燒旺地

幫佢消毒

仆街黑店藥房又多一間 - 信安大藥房

原來有前科

真係搞笑，打客

呢兩巴打完執得，無人敢幫襯

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

你真ON9
大把人買野啦

已經進化到咁

咁撚臭串

你以為啦 藥房仆街極都仲有人幫襯
呢排賣口罩都回晒血啦

有西人知。。。

我係阿嬸就吐鳩佢口水

我地做宣傳

賤到仆街
叔一燒都唔過份

資本主義社會
又無人迫你買，有咩問題

不過打人就唔好既

cls

個客大媽口煙都矛人屌既, 係咪連登黎
支持裝修呢D黑店!! gogo

此帖必火

側邊啲人完全無反應

gg

月野兔吹大雞裝修G 持

緊急裝修通知批出

2邊都戇鳩，不過發國難財既就支持裝修

你都戇鳩
咁啊嬸都係好心叫大家唔好幫襯費事俾機會藥房狗發國難財
打人點止唔好咁簡單

依家係惡人先告狀啊 恰香港市民恰到上心口

哪個署負責做肺炎檢疫？
其實佢地做藥房接觸咁多中國客，好大機會已中左

入得去買野都知咩事

唔好推

推 要裝修

發國難財嘅快啲肺炎

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

係咪淨係呃芝麻人？

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

打撚死個仆街

lm

自由市場丫嘛，政府除左幫藥房搵錢仲識做咩？

裝修佢啦屌

推啦

對於樓價你點睇？

打得好 條女麻東話都講唔正
又講埋d蝗語 乜撚野曝光你間藥房

打和

咁識做生意
抵你間野擴建

駛咪咁有禮貌用MASE形?

千祈唔好隔幾日就倒屎水同紅油，人地發唔到國難財就唔好

又無槍指住你買
怪就怪政府冇價格管制

藍絲樣

推

有哂片 可以拉得

支持！

巴打好有錢？
如果唔係買唔到樓唔好怨
抵你㗎

，

睇樣就知老板藍到黑

賺撚晒都係98蚊
咪換比人囉
加上宜家包紙巾又唔會賣唔出
真係岸鳩

屌你老母企開d啦
新移民都有貢獻過你條連登仔，起碼佢夠膽踩上門

仆街黑店

左膠報警等差人處理？

拎住支槍迫你買?

push

買果個都有問題啦, 咩都盲搶

新移民就返大陸啦
買完又要換 麻撚煩

黑店仲要郁手打人先
唔裝修都對唔住香港人

98都買

條友個樣似似地陳鑑林

Push

全香港藥戶九成都係仆街
之前賺支那人錢
依家呃香港人錢

因果關係

班港豬乜都搶咪令啲藥房大安旨意加價囉。

佢敢咁加 都係多得班危言聳聽唔識分析既人幫佢造勢

人地定價離譜 都仲去幫襯？ 除左蠢無其他原因

撐呀姐

垃圾

大媽

藍屍有樣睇

事發係點？做咩無啦啦要換貨？

阿伯咩料？
4頁都未起底

裝修請小心, Mon Po 狗監察中

個阿嬸講左25$包紙巾賣到100$

死廢老 祝你全家中武肺

阿嬸有冇單

好過你鍵盤戰士

大大隻字個地址，使唔使查下佢心底好唔好咁呀？

口罩都冇

條片個女人話本身廿幾蚊
而家賣90幾蚊想黎換貨

呀叔自已小心

典型香港人 唔關自己事
食下花生先 費事拿屎上身

點知個呀嬸咩人? 唔比係藍絲去買紙覺得貴再比同類打?

裝修師傅做野

嘩 打人咁惡死
睇黎好想出名

所以個阿嬸有錯？藍絲香港口音你又屌唔屌啊？

阿姐d鄉音。。。。。。。

呢個阿嬋都係買野唔比換 先曝光人

擺明西客一個 自己都係果到買開野啦

98蚊一包仲走去買

玩9死拒

裝都裝嗰啲$4位數字一盒口罩先啦

屌！個普通話阿嬸唔岩喎！
明知一包tempo幾錢架啦，自己甘心食炒價，又唔係呃佢，買完隔左日知自己on9係到撒賴。
調返轉今日升到200蚊一包，睇下個阿嬸仲會唔會用換返$98既貨品。

買濕紙巾有咩問題？

我地政府無能先攪到甘

奸商

聽日冇人記得嫁啦

未開就比人換貨啦
做生意做到咁撚狗為咩

名正言順

呢間野灣仔都有間
好早已經抬價

個阿姐有口音先加佢價，一般人買個價唔係咁

香港人盲搶同港共政府仆街唔監管係原因

但唔代表藥房狗發國難財係啱

原來有前科

資本主義社會
又無人迫你買，有咩問題

痴撚線

抵死，完

西客唔犯法
打人犯法喎
西客可以比你打？ 仲要發國難財

好撚想裝修佢

呢度連登嚟架？
大陸閪都撐得落
老實講 唔係話幫藥房講說話，覺得價錢唔啱咪唔好撚買
人地標明哂價錢賣得貴你都吹佢唔漲架 大可以唔買 買撚完又話覺得價錢太貴都仲要買
買撚完又要換 麻鳩煩 ～換俾你係人情，唔換俾你係道理

你唔做？

有話唔裝咩
同埋你又知佢唔係賣四百幾蚊一盒口罩
隻藥房狗咁撚賤分分鐘賣五百千幾一盒嗰啲黎

裝完港豬就快樂買野

打客

樓主Pin

藍屍內戰??????

新香港人?
尖沙咀藥房都夠膽行入去, 即係唔係香港人啦?

呢個翻譯我俾10/10

出現了

藥房狗出現了

連登仔最叻屌公墓猿同醫護
一對住惡d嘅藥房狗即刻鳩都縮埋

岩架啦
香港人好撚易撚架ja
商人知政府都知
打和

係咪出，我聽日ok

個阿姐藍定黃先？藍都算9數啦，幫佢拿返公道，佢都係支持政府，晒撚氣。

藍屍內戰

其實嗰包係濕廁紙黎

等比天收 睇佢個面相 收尾果幾年會生不如死
利申識睇

有無人聽到個阿伯講乜

行過掃跌佢啲貨，同佢鬥無賴

依種係古代太監面相 為人奸險 為財而死

咁都要裝修？明買明賣喎

呢D情況可以報海關

今次呃係咪藍絲都未知 藍絲會講國難財？
但平時已經一直呃緊香港人喎
下次呃銀髮族咁點？

中左招第一個去佢到買野，之後再去智文

而家你去五金舖買消毒野，佢都賣貴至少一倍，咁你可以唔買架。今日有藥房火酒賣貴4倍，我老細明知都叫我買，你無計架，前線零售確係需要。

無用架我都報過海關

面冇四兩肉 為人惡毒 冇耳珠冇咩福氣冇家蔭

留名跟進
我好擔心佢賺賺埋埋D陰質錢遲下一次過燒晒

今日外面棚架已拆

信安同旺角之前賣未來口罩係唔係同一間？

笑到停唔到

千祈唔好燒人地舖頭呀##會搞到人地無哂d貨事少, 仲分分鐘要佢賠錢同破產架

話買果個on9既唔該睇埋以個

推到佢仆街

終於有人講
個個掛住屌鳩藥房發國難財

仲有依間 石門藥房 馬撚 扮黃店送假口罩 炒賣假口罩 係fb到得戚稱自己係為人民服務而獲

藍扮黃，想出名？

真係藍到仆街
我8月份戴黑色口罩入去買100個n95
佢話35蚊個 100個3500蚊

如果我講大話我爛西死！

Pushhhhhh

盲搶同政府無能係有關，但更大原因係盲搶班人無腦兼弱智囉

佢賣得貴咪唔幫襯佢囉 ，無人幫襯佢仲點發國難財。

佢發到國難財 都係因為仲有班 人頭豬貴一貴都要買啫

口罩自燃

講野個大媽咁撚重鄉音都無人提

咁藥房一定係支那人先賣$500一盒口罩 香港人$100一盒

發國難財，想出名？

唔劏人，點買隻錶呀

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

支那種

咁多藉口做咩 仆街就仆街啦

發國難財

幫佢高溫消毒

但係佢又買既？買左邊有得換吖？

一路都係賣假野仆街,自己睇

有口音就要屌？
你知唔知好多手足都係口音大媽？
佢哋可能都係當年逃避共產黨走落嚟

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

藥房咁樣加價法 香港人係抵死 再咁落去遲早買普通生活用品變到樓價咁

推 賤開有條路 你估佢淨係呃支那人咩

睇嚟佢想申請不反對裝修書喎

呢個阿叔成日企係門口隔離既收銀機！
呀！！好撚憎呢條仆街

你係咪掉轉咗黎講 tempo係日用品 樓反而唔係必需品

屌你老母

師奶唔識野，點睇都係阿叔先炒價後郁手唔啱啲啦

雖然唔知個阿嬸係唔係藍 但係個阿叔明顯過份 推佢老母！！

高温消毒 thx

Facebook 有

行啦 屌佢老母

大媽避得幾快

1.2分， 點做到

討論下就多藉口，咁其實無乜必要再講落去

同埋連登最叻扣帽， 唔係一齊屌藥房既 就代表係果間藥房做

高溫幫佢清清病毒，有酒精消毒最好，點知個鄉音呀姨d口水有無wars

Backup

預感好快中肺炎

呢間一向仆街開

佢係藥房界都係出名黑心藥房 推價 誇大啲貨嘅功效 冇醫生紙都照開藥 比人查過幾次牌 停過牌 咁都唔執

香港人低屌 政府更加抵屌 藥房狗最抵屌
得未？

Yessss 阿嬸有鄉音唔一定係藍
但呢個阿叔真係藍到仆街！！

唔幫襯係岩 但佢係呢個國難時候選擇掠水 就係人血鏝頭
就算冇人買都應付裝修

天口凍要食叔一燒暖暖胃

講緊梁天琦?

藥房老通常好撚閪

個包野又無酒精，我見到都無買

炒價你可以唔買
Btw唔係話國難財、打人冇問題，發國難財當然要全家死絕
不過唔識嘢？98蚊除咗bb仔同智障，相信冇人「唔識嘢」

幾撚多歲？

支持消毒抗疫

下 屌你老母咪撚亂帶風向 個呀姐聽口音似藍絲多 屌你老味藍絲同炒狗鬼打鬼點解要叫人去裝修？

支持裝修!

打和好冇呀？

大媽避開果下勁撚似VR

首先打人就錯撚硬。被人屌就一定。
但係...個豬女人都有問題，人地賣到98蚊，我見到屌一聲就走啦，你仲要俾埋錢買，買完先黎話貴要換。唔好下下就話發國難財，人血饅頭。一邊想自由經濟，一邊想共產主義。
夠膽講如果買完，佢發現隔離賣108，佢絕對會返去買多幾包。
買貴左層樓有無得退

下屌你老母藍絲比炒狗打又要幫佢出頭呀？
你咁撚叻咪你去囉

推下先

有口音唔等於一定藍
只係大部分係
但佢藍讓藍 間藥房本身就有問題
再唔做野 等有手足奶野再做就遲

呢條仆街都唔係第一次
我朋友早兩日去問火酒賣幾錢
一支100ml 賣85蚊。
我朋友聽完唔買,轉身走啦,然後俾佢串: 有貨又嫌貴。
其實資本社會,我唔買咪唔買lor,你做咩串我ja。
我地後生細仔你估我唔識上網買咩。

最抵屌係無能政府
殺人魔林鄭

港豬無腦唔抵幫

藥房打開門做生意，佢賣得貴 你可以唔幫襯佢 。呢單哀打人

因人廢言
幾黃都無撚用啦你

老實講買賣你情我願啫，有權唔買架

要裝修藍屍自己裝修，當手足係咩啊?
當然手足自己決定要裝修就舉腳贊成

譚仔呀姐：梨打禾禾就布警

你真係戇撚鳩鳩
打人係「唔好」？
死藍屍狗單機啦

發完國難財，郁撚埋手
你都可以撐

人地阿婆蠢最多都係抵蝕錢。唔係抵打架嘛？

呢d 邏輯同黑警有咩分別。人地蠢就可以打鳩人？

仆街藥房 消你老母毒

台灣人，吾爾開希講普通話呀！on99冚家產

求手足們娟組隊幫佢裝修！

對死人要尊重

批准，但宜家物資咁短缺
轉用水魔法嘅聖水彈啦

有條問題想問：本來平時藥房口罩一盒賣30蚊。屈臣氏賣59.9
點解無人屌既唔裝修？

水魔法

遲早肺炎死

呢啲人渣係應該要受到應有懲罰

推到俾人裝修

有冇郁手打人？

甘你老母

無一間藥房係無辜

你老母吃屎

間藥房係藍店

嘩，打女人！

無啦啦多咗咁多連全球最高樓價都撐嘅懵撚

祝個呀叔快撚d死

個廢老肯定係果d欺善怕惡既人
恰9 d無知婦孺就叻先至夠膽郁手

有口音就藍?

推,壞榜樣。 有無人搞下佢,等其它識驚

自由市場撚係弱智

黑店正仆街

打客，要幫佢宣傳吓

屌佢老母

點解要用ig 傳片

Btw 高價買完知道出面有貨又走黎退

支持緊急裝修

不嬲態度閪

咁打人就正仆街，有曬片報狗玩佢半日唔駛做生意

諗下：一間小商鋪，有麻煩客吵住你、影響你做生意。你會點？
大集團你影響佢做生意，佢地搵人拉你

要追擊條仆街
換名換鋪容乜易

有口音唔俾係香港人？你都onl9
條片個阿嬸有講明自己咩政治立場？

我咪講左佢打人唔啱囉

睇一半唔睇一半

呢d真係要裝修啦

呢到連登黎？
屌你老母平時上水反水貨客咪又係見鄉音呀姐就屌 拉喼就踢 又有肯定佢地係藍絲或者拉喼就水貨客？
你地咪拍撚曬手掌
點撚樣 而家又同情番鄉音支那人呀？

打鳩人都唔使裝修？

祝你老母比黑警強姦

咁on9!

巴打翻譯系first hon

咁就要打人？ 你on9架？

on9
黑店抵裝修

資本主義就可以扮最後一件貨炒貴佢？
之後補貨又最後一件？

資本主義可以呃完人唔比換貨？

你中左腦炎呀？精蟲上腦呀咸濕強？

叔一燒？

你係藥房狗？咁多藉口拍片個呀姐有辦法洗乜食炒價？有辦法洗乜幾百蚊買個口罩？

裝修

買右邊先換得

"充糧翼"點换俾你呀阿嬸!

【終極封關策略】醫護罷工告一段落，唔代表我哋無計可施

平時咪喊打喊殺呢d支那口音婆
而家又同情支那新移民呀？

新移民黃絲都未見過仲笑
分分鐘黃撚過你
梁天琦都係大陸出世咋

有曬片告鳩佢啦, 比d嘢班狗做下都好

發國難財
同打人
好難幫得過

仲唔報警

唔好再用資本主義去做擋箭牌啦，on9
黑白是良知

都話連登最叻扣帽，無講錯既

你認為會捐錢 遊行 罷工既人都係藍，咁我咪藍囉

打人唔係唔好，難道你覺得係好？

大撚把黑警講純正廣東話啦，我而家只係對事不對人

呢啲聽口音就屌係藍屍
同時走去淡化賺國難財仲要打人嘅 全部block

個重點錯撚晒
間藥房有問題拎上黎審冇問題架喎
關唔關拍片條友個身份事?

我敢講 如果連登仔去換貨 兩秒畀人屌返出黎 跟住上連登呻

個支那婆食左炒價唔抵得就想換過件貴價貨 人地唔肯就影人 應該係咁
其實佢自己盲搶貴咁多都買本身都好有問題 死都唔買話知佢開價一千啦

發國難財 有呃人前科 重要係咁恐嚇客人 真係希望佢全家死清光呢

藥房狗又喺到spin
口音又點？6月到而家大把手足有口音
藥房發災難財，就算係純正香港人去買都係吸血㗎啦
賺完暴利仲要郁手打人，呢啲賤種藥房點都要還

90幾蚊都買

有無用下個腦

普通街市鬧交嗻！

準備執笠啦屌你老味

因為發覺依加好多有口音既仲識諗過d死人圍村佬 有口音有共同敵人 即使係暫時都當自己友處理 但唔係放心交個背比佢果隻

你屌個啊姐有撚用咩 佢唔買都總有人上當
唔好俾藥房狗呃人先啱

但係國難財唔關事啦 可能講緊支那

岩丫，如果個阿姐見到聽日隔離賣200蚊包應該開心到笑。

結論：包tissue係阿姐心目中都有值過90蚊，只不過佢係ON9

小心有狗仆
一陣好似Hsbc 咁

賺賺埋埋都唔少錢

咁撚囂張

之前落去買胃藥又係呢個男人 串串貢

我屌曬90蚊都買個D人吖，用下個死人腦啦。

供求關係 ，炒貴既原兇 係港豬自己炒起咋

就算精蟲上腦都無講過咸濕野，加上同呢個討論無關係。
你講呢啲有意義？

推爆佢

又扣帽，真係無講錯㗎喎

報警話有黑衣人打你...黑警9秒9殺到....

屌佢老母咁撚串

炒狗無責仼？食炒價既香港人最仆街啦

呢啲閪黑店咪罷買等佢執笠
點解要手足冒險用條命用前途裝修佢
定你坐係keyboard 前叫人做覺得好安全？

真，90幾蚊都有人買，賣廿蚊包個D係咪ON9仔。

根撚本90蚊都買係個阿姐ON9。 用支槍指撚住你買咩？你唔撚好屌係五星酒店開支可樂要成舊水

屌你老母又係樓主呢條垃圾八婆 你自己又唔撚去做? 係咪你去裝修呀 定係又想人地幫你做呀你老母 上次害人出去旺角中伏仲唔撚夠呀?

恰到上心口

我去 你係咪又一齊去先

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你邊句見到我叫人裝修

拎哂啲貨先好裝修
任拎唔嬲

去你老母 係網上講定貪得意？
同埋勇武做唔做都唔由得樓主黎發號施令啦下話 d口吻大支野到

正仆街

咁你都可以唔認
戇尻？

講咁多做咩 你驚既話咪話唔去 又冇逼你一定要做勇武

呢條撚樣口罩都唔帶，吐口水落佢塊面送佢一程

“裝修通知書已發出” 都唔算？ 又要威又要驚

係買紙先 定係想換貨先

佢想飲酒

邊位師兄咁好波

呃人買都叫冇問題

成條商品說明條例
詐騙罪
廢咗佢啦

仲因果關係
定價離譜，代表幫襯係蠢？
香港人有得揀咩？

藍藥房呃支那人, 有乜問題

乜呀sir 你好想有人講會去裝修咩？

你睇下呢幾日搶米搶廁紙 訓街排口罩果班 ，真係當笑片咁睇

唔好話係識得佢地添呀

政府係廢， 但呢班人係唔係蠢，心照啦

應該兩邊都係藍

屌

呢d扑街藥房抄口罩咩撚都抄
曝光佢有咩問題
睇撚死你俾人呃
都縮撚埋係老母個閪度
唔撚夠膽出聲啦

太監

仆佢個臭街狼唔狼死啲呀

啱啊 香港搞到咁有咩問題
唔中意你咪移民囉
咁你移民未啊??????

係咪樣樣嘢都要覺得無問題啊on9

樓主要火魔就自己去做
批你老母

呢條撚樣係佐敦出左名黑店嚟

好似已經開過幾間藥房

嬲到普通人都變裝修師傅

你係咪睇唔明呢句？

打和 super

佢一定咁有良心唔呃香港人啦

爛佬怕潑婦 個女人唔夠巴辣

收到晒

唔好下下叫自己人
留返俾藍絲去做，人地更勇武

你當不反對通知書一樣 和理非表示不反對裝修

資本主義就可以扮最後一件貨炒貴佢？
之後補貨又最後一件？

資本主義可以呃完人唔比換貨？

答啦屌你 講緊佢不誠實呃鳩人呀
精蟲上腦係講你個腦呀垃圾 你唔撚用嘅野呀

你都ON撚9 唔該過主啦

俾人打果個都係中國人，有咩抵可憐？有咩要裝修

你咪block囉on9
佢發國難財賺支那大媽錢關我撚事
你咁撚叻你走上黎帶風向叫手足去裝修
你咁撚睇唔順眼咪自己去裝囉
總之支那大媽比人呃撚到破產都唔撚關我地事啦

我係屋企上連登？ 你講野呀？ 日撚日上連登講自己做左乜做左物個d係真勇武定假勇武 唔洗我講啦下話
同埋大家搵自己前途黎搏架 唔好一句唔該就叫人裝修啦八婆

食人血饅頭仲要打人

仲有手足?

今次打中國人 下次有香港人覺得太貴係咪照打？

屌你老母平時上水反水貨客咪又係見鄉音呀姐就屌 拉喼就踢 又有肯定佢地係藍絲或者拉喼就水貨客？
你地咪拍撚曬手掌
點撚樣 而家又同情番鄉音支那人呀？

g持裝修

on9,變到大6 咁，間間鋪d價都呃9人，仲叫購物天堂？？

你可以無質素。

有撚病 阿姐好嘢
郁手打女人嘅男人真係唔要得

屌sor 我認真左
起一起底 咸濕剩係得大圍/打牌招友post
單機啦腦殘
祝你買野比人呃

落地獄

其實你閱讀理解係咪有問題

我成個post都係講緊有間藥房好仆街應該裝修 邊句有話叫手足去裝修？
唔通我話林鄭係八婆應該死全家 就等於叫手足去殺林鄭？

同埋係咪出post就等於叫人做自己一定唔會做先？

首先，最後一件貨既定義係？
呢箱既最後一件丫，定今日既最後一件丫，定呢批貨既最後一件？

你如何定斷佢所講既最後一件係不誠實呃人？
喂，早買一日 價錢可以有好大分別㗎喎。

第二，就算係最後一件，但無人迫你買。

第三，比唔比換貨係公司制度，藥物既嘢唔比個客用過污染左呀？保障返其他客人唔會買到件污染左既貨。

最後，我個腦運作正常，有心

真，又無人迫你住係香港，香港政府廢有咩問題？

屌你

即係你寧願幫藥房狗？

仆街仲要郁手

你都仲係未撚明
淨係問你間藥房岩定錯咁撚簡單姐
關同情乜撚野事?
唔同情都唔會變到去覺得藥房冇問題
你都係想強調連登仔雙重標準姐

wow 你要咁無恥咁無人可以駁到你啦 你#1個句野同標題 有無暗示鼓勵人裝修呢間仆街藥房自己人照啦 既然你夾硬話無咁既意思 咪無囉
希望唔好有手足因為你呢D垃圾"再次"奶野就得喇

p 牌仔小學雞到呢， 中學畢業未呀dee dee?

玩咬文嚼字冇意思
個撚個都覺得藥房有問題
首先，最後一件貨既定義係？
呢箱既最後一件丫，定今日既最後一件丫，定呢批貨既最後一件？
你駁撚到好似何君堯咁撚樣又有咩意思?

香港大把呢D仆街啦
有咩好屌
炒樓 做劏房你唔屌?

同客人講最後一件貨 然後賣貴3,4倍
你都可以話個「最後一件」可以有唔同定義

係信安做左幾耐？大圍番佐敦辛唔辛苦？

可以向海關投訴佢不良營商手法啵

咬文嚼字無意思，佢話人精蟲上腦又有意思？

咪撚玩啦 講完送頭論未 根本每一次行動都會拉人
旺角撚無俾人拉=無啦啦開花累人送頭 旺角撚俾人拉=送頭玩陣地 成班mk仔女 咁夜仲唔走
旺角撚根本係原罪

話左，無野叻，扣帽最叻

我有話唔屌咩？有不公平不公義發生我就會屌

滅之

呢條友本身藍到發黑

鐵拳了

佢兜到咁 算啦咪應佢
同藍絲講政治一樣
有心詐訓係唔會醒

你話左，無野叻，扣帽最叻
完美自打嘴巴

你都唔弱丫

唔出力屌間藥房就係係果度做

係囉 我覺得你話間嘢藍係一回事
佢而家唔係賣假嘢 個阿嬸自己on9 無人迫佢買

每日掃吓佢啲貨都幾撚煩
好似廢老掃watson咁

喂對著呢啲唔帶口罩既廢老咳兩聲仲好

賤格 好彩有影到

「同客人講最後一件貨 然後賣貴3,4倍
你都可以話個「最後一件」可以有唔同定義」

係講緊你幫間野搵藉口
唔係出唔出力屌

理解有問題先話你腦有事 講到悶啦byebye

有心研究就由頭睇多次對話tks
無就繼續係大圍招友啦

話我兜，咁你對最後一件既定義又係點？

第二，三點 ，你又點睇？

唔比換還唔比換
無啦啦打人做乜鳩

同討伐藥房狗有衝突？
你單細胞生物嚟？

好自為之，開倉賑災都唔知救唔救到佢

佢係奸商好明顯啦

公道自在人心

集思廣益
點樣撚狗好

呢d鋪頭早死早著

你帶頭

你果d咩#2 #3
睇埋#121個post 謝謝
其實唔關炒價事 都唔係點樣最後一件貨

而係佢以「最後」為名 炒價為實 是為不誠實
事後被揭發唔比換 是為不悔
出手打人 是為不文明

咁都無問題 我無野講架啦
唔好再賴乜野資本主義社會

他朝香港變成中國就係你呢d撚樣造成

問題係個女人點解明知個價呃鳩人 貴，仲要去買，人地都係明碼實價掂喎 你唔啱咪躝囉 買完覺得貴走去換，唔撚換俾佢喺度嘈 拍片做乜鳩？
當然個藥房狗打人就一定唔啱架啦

你呢d廢青曱甴上唔到車真係唔好怨
祝你十世做樓奴才

幫間野搵借口 呢句笑左。

你係詞窮諗唔到野駁丫，定還是你閱讀理解太差。

我一開頭已話間野打人唔啱，咁係幫佢？

只係定價既野，市場决定，無人迫人買。

個呀姐覺得買貴左， 咁佢自己當時自願打開銀包比錢買，怪得邊個？

同埋，起人舊post 其實真係好小學雞

真

我都睇撚到燥
屌呀嬸都打
仲發國難財

火燒旺地，等間鋪更多生意

‘最後’ 為名 ，你何以見得果盒唔係最後？ 你對最後既標準要係點？全世界最後一盒先可以係最後？

笑咗

你覺得比你拗贏好撚叻？

呢啲仆街都有人幫佢講說話

九實百抆一包添蒲

嘩 咁都有

劉德華搵下佢喇
今次出晒

藍絲打藍絲事件，我地食花生咪得
駛咩插手

嗰樣咁撚系

唔好傻啦 你估真香港人佢就唔呃唔打？

支國就太多人助紂為虐先變成鬼國

無話叻唔叻，傾成點對件事無影響

諗法唔同討論下 ， 但最怕啲人爛口又人身攻擊

至少會覺得短時間內你間鋪唔會再有果件貨
你賣完轉個撚頭又拎多件出黎
咁都仲有得拗最後個定義真係on撚9

根本傻既都知"最後"咩意思,你要玩到去定義都只係係到狡辯
講出黎都比人笑啦,係咪以為冇人駁你覺得自己好撚醒

紅裝修
藍罷買
黃幫襯

呢間我地罷買咪得

啱呀
再唔係咪改過個名去第二區開囉

唔係講紅藍黃政治立場咁簡單
打人直頭係黑 黑白是良知

藍絲言論

首先單憑條片，你知道個呀姐幾時去買，幾時去換？

嗱，我自己認為果日既最後一盒 ，話係最後 一啲都唔過份

但每個人對最後既果把尺唔同，所以呢個點係無得駁

打客絕對唔可以忍

咁撚惡？ 隻死廢老俾人講到心虛嬲撚左呀

呢d仆街， 炒到全香港d野貴晒

後生識上網咪知囉，不過都唔係個個知。
廢中廢老唔上網咪唔知囉，一日咁多黑店邊理得咁多，「唯有自己小心d」， 咪又再瀨嘢

女人都打

邊位做佢鄰居

打人

跟阿姐口音:裝燒

擺撚明就間藥房呃鳩阿嬸啦，你仲係度講咩最後既定義

推
裝佢老母修

好掛住粟一燒啊！

仆街黑店藥房又多一間 - 信安大藥房

你都on9 正常香港人點會講「我要曝光你」
繼續幫新移民啦屌你老尾

政府最撚鍾意拎自由經濟出黎講就乜撚都唔洗做

黑店

買完野可以攞返去換貨. . 咁正

又係呢間

721 831 101 1111

水浸喇

瞓左無睇，想問下裝修左未

因為講左「我要曝光你」就一定唔係香港人？
重點俾人呃撚左都要默默接受
唔能俾人吊得 咪乖乖地 做正當生意囉

你俾人搵左笨柒 可能淨係識抱住老母隻腳流馬尿
至少佢可以令更多人知道呢間野有幾扑街

ps 我唔吊你老母啦 你老母有你呢個on9 仔都好撚慘了

用槍指住個阿嬸買?
貨物出門，點會有退換?
呢度成班傻既?

啲口吻咁熟既？

啲口吻咁熟既？
法例規定貨物出門 可以退換
就算商家講咗怒不退換都要退換 自己google下

你講邊條法例，你話我聽好過
當我請教你

語氣分得出？

售 賣 商 品 條 例
粵 語 聲 帶 國 語 聲 帶

呢 一 項 錄 音 係 關 於 消 費 者 購 物 時 有 的 權 利 同 責 任 。 當 你 向 一 家 商 店 購 物 ， 實 質 上 就 等 於 同 呢 間 商 店 訂 立 一 項 購 物 合 約 。 呢 項 合 約 只 牽 涉 你 同 那 間 商 店 ， 同 製 造 商 店 冇 關 ， 如 果 你 買 到 的 物 品 有 不 妥 ， 縱 使 是 製 造 商 的 過 失 ， 亦 應 由 出 售 物 品 的 商 店 負 責 解 決 。

現 時 香 港 已 經 有 一 些 保 障 消 費 者 的 法 例 ， 其 中 一 項 很 重 要 的 ， 就 係 「 售 賣 商 品 條 例 」 ， 根 據 呢 個 條 例 ： -
( 一 ) 所 售 賣 貨 品 的 質 素 必 須 具 有 一 定 的 水 準 ；
( 二 ) 所 售 賣 貨 品 須 符 合 購 買 時 的 原 定 用 途 ；
( 三 ) 所 賣 貨 品 須 與 包 裝 註 明 或 店 員 口 述 相 符 。

當 發 現 新 近 購 入 的 貨 品 有 不 妥 的 時 候 ， 你 有 權 根 據 貨 品 的 損 壞 程 度 要 求 店 方 退 還 全 部 或 部 份 的 貨 款 作 為 賠 償 ； 或 在 合 理 的 情 況 下 ， 你 可 接 受 修 理 ， 又 或 者 如 果 雙 方 同 意 ， 你 可 以 將 原 物 退 回 ， 換 回 類 似 的 貨 物 ， 或 其 他 貨 品 。

但 請 你 記 住 ， 如 果 在 付 款 前 ， 店 方 曾 經 向 你 指 出 貨 物 有 缺 點 ， 而 你 仍 然 同 意 購 買 ， 事 後 就 不 能 夠 以 貨 物 有 問 題 而 要 求 退 換 或 退 款 ， 又 或 者 你 在 購 買 貨 品 時 ， 貨 品 本 身 冇 問 題 而 係 你 自 己 改 變 主 意 ， 希 望 換 的 話 ， 店 舖 就 不 必 一 定 接 納 你 的 要 求 。

有 些 單 據 上 ， 會 印 有 「 貨 物 出 門 ， 恕 不 退 換 」 的 聲 明 ， 這 些 不 過 係 一 般 商 店 用 來 減 輕 或 豁 免 自 己 責 任 的 聲 明 ， 呢 句 聲 明 並 非 係 任 何 情 形 都 有 效 。 假 如 所 買 的 貨 品 不 符 合 「 售 賣 商 品 條 例 」 ， 店 方 就 不 能 夠 根 據 「 豁 免 責 任 」 條 款 逃 避 責 任 。

以 上 所 講 的 只 係 對 消 費 者 權 利 同 責 任 的 概 括 介 紹 ， 閣 下 如 有 問 題 可 親 去 消 費 者 委 員 會 各 諮 詢 中 心 或 撥 熱 線 電 話 查 詢 。

上 一 頁 返 回 頁 首

waa diu, 咁撚仆街

仲撐藥房果d都智撚障
呀姐拍片粗口都冇句就想打鳩人 拎埋棍

扯到咁遠又新移民又包紙巾幾時買把撚
下下都搬自由市場出黎 忽上腦呀

包紙巾有乜defect?

你旨意班狗？

你睇下721打立場女記者嗰個

小牛農莊耕田佬而家仲開開心心

賣緊西瓜呀屌你

agga 咁點算

但宜家係佢知價都仲買喎

呢間野咁撚仆街，有無記者朋友幫佢宣傳下

屌鳩藥房發國難財都要俾人打 明明係事實

還手打撚死佢啦

佢番左黎未

屌你老母, 換唔換還換唔換, 打乜撚野人呀
屌你老母, 覺得打人都啱, 出黎隻揪呀

夠膽郁手
搞到我都想幫佢裝修

其實係
而加有邊間藥房唔發國難財？
自由行開始邊間藥房係良心？
條片個重點似係有個傻閪大手大手掃紙巾發現會到期想退錢或換貨
唔撚洗屌佢囤房？唔撚洗屌佢冇腦？

老老77, 唔計後面郁手
藥房佬唔見有乜錯
比個煩西無理煩住兼影住個樣
我諗你反應唔會比藥房佬好得去邊

btw, 私了都係打人
一刀切打人唔岩，有違最近連登準則
雖然唔認為呢個case值得出手

利申：不嬲都覺得發國難財d鋪頭比藍店更需要裝修

有得唔計後面打人架咩

呢度成班人傻
明碼實價，產品無問題邊換得貨

即係呢班人今日買樓
聽日金融風暴跌一半
又可以叫誠哥退錢咁

咁就唔係冇問題啦弱智 屌你老母

報警？？
拉

唔計林鄭做特首呢幾年
其實佢無乜錯 做乜要針對佢？

咁唔通比人呃果個有錯? 比人呃完去理論都有錯?
你唔好係度雙重標準啦, 煩就打人, 你都幾好笑

私了有冇前因後果, 你搞清楚先啦

個阿嬸買係蠢
但發國難財食人血饅頭仲要打人嘅仆街點解會有人撐話佢啱

你可以話藥房佬出手唔岩
但同時都要話個女人無理
同埋對方無犯錯情況下，亂拍人地個樣
理虧係個女人，有無犯法，就要問法律撚
例如係日本，未經對方同意拍人地個樣，已經係刑事

呢班仆街真係唔見棺材唔流眼淚

無錯
其實.....藥房本身就係一種發死人財既生意，無病無痛唔會幫襯佢。幫襯左佢你又會諗：仆街我都病到死死下你仲要賺我錢......諸如此類既說話...
好多都想將利益擺係自己個邊。打開門做生意，好多小學生認為要打個和，做善事
愈黎愈多人想共產思想放在香港。

呢個世代再無人屌7-11，屈臣氏的野貴。套返佢地思想：咁既時勢仲賣咁貴口罩$59.9wo(成本都係$20）食人血饅頭！發國難財！裝修！

打人係仆街既，支持告鳩佢

咁唔通佢呃完人聲大夾惡就係啱

你講到咁你去裝啦

搞咩呀

講咗幾多次香港冇肖像權
完

人就打咗 傷就傷咗 點睇都係個藥房佬無理喇

供應商有權為自己既貨定價

正如你如果手上有層樓
你可以定價5000萬500尺
定完有無傻佬買係後話
但如果真係有傻佬買
成交後，唔可以因為價錢問題要你退款
佢唔可以指責你發國難財，亦唔可以指責你哄抬樓價

政府更加唔可以用發國難財呢條罪charge你

推到仆街

第一, 香港冇肖像權
第二, 就算有, 都冇權阻人影, 更加唔好講打人

點無理? 點理虧? 歪理連編

你可以就傷人罪charge藥房佬
不過件貨就絕對係合法買賣
上到終審法院都無得退

幾年前有人盲搶鹽買左上百kg
過左幾日就後悔想換番幾支蠔油花生油
你係商家，你換唔換?

道理咪講左咯
你絕對可以去告佢傷人
但d紙巾就去到終審庭都係退唔到
你除非證明到d紙巾係假貨，不過都幾難，呢個case一睇就知係傻人想反口。

商業紛紛想撩到有人裝修?
裝修唔係咁用，清醒d

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

係? 張相我copy link

佢有無單嫁 ？
唔好計佢買左幾多錢，濕紙巾換沖涼液，好似又過份左

你咁鍾意強調有冇犯法
覺得比人呃去理論有冇犯法?
唔好轉移個重點啦

例如係美國，藥房仔已經要賠幾百萬俾個女人

比人呃去理論係無問題，亦理所當然
不過個女人比人呃左乜?

如果係包紙巾一開就發臭，就係呃
包紙巾唔係tempo, 係tompo, 就係呃
但如果只係單純價錢，而比錢之前已經知道價錢，就唔係呃

呢d係經濟logic, 用法律固然解釋到
但其實根本就唔使用法律
用道理都已經講得通

btw: 你係咪jordon附近行家借刀，定係個女人親友? 如果係前者，裝修不適用於商業糾紛。 如果係後者，報警charge傷人，d紙巾就揾消委會。 唔信黑警可以自己揾人私了，但勇武手足真係唔包呢d低 lv野

係咪有工開

可惜，香港如果屬於美國就好
美軍黎到你唔好爭住帶路，你要排隊

受騙的那個比騙徒更混帳～

推 好撚嬲

明碼實標咁標高價
唔係騙徒

近幾年，明明500尺樓今日市值300 萬
你個仆街業主開價400 萬，貴左100 萬
個業主係咪騙徒?

無奈既係，你揾唔到399 萬果間
你唯有照買，呢刻你係做左個痛苦既choice, 但唔係受騙

咁你會唔會成交之後，上連登仔一齊起個賣家底?

高100萬都係咁，何況包紙巾

冇人睇留言？好似係個工人買唔係佢買喎。佢知98蚊仲買之後又反悔都唔make sense la 冇人覺得奇怪？咁呃工人就抵鬧啦。

間藥房好多病毒 要高溫消毒

cls 拍個片都比人打
on9啊

你點知個過程係點? 唔比有不良銷售手法/欺騙
你都幾好笑, 歪理當道理, 乜都雙重標準

就算當冇人比人呃, 去理論有問題? 要比人打?
用下腦諗下成件事啦

點解成日見到啲人做仆街嘢都有人搬資本主義四隻字就講到好合理咁

斬撚死個仆街佢

裝修師父全面進場

邊個講charge人？依家講道德
你發國難財燒你藥房都得啊

起底再裝修！

我當然唔知過程
亦等如你唔知過程
無興趣陷入子非魚既故事

不過咪建議左：
報警告傷人
唔信黑警就你去私了

貨物就交比消委會投訴

不如你講講你希望既處理方法
等小弟學下野咁

咁，平時3蚊一個口罩
而家度度都賣15-20 蚊
全港幾百間藥房
燒邊間祭旗先?
燒得一兩間就唔公平，係咪?

黑店都未燒得晒啦 點會唔公平 未燒你係你好彩姐

其實呢個咪重點咯
事有輕重緩急
呢排成個運動個勢弱左
吹雞都做大事啦

商業糾紛管黎把撚托咩
明明大把黑店任務要做
你地班7 頭今日去左cctvb d客戶fb拜年未呀
未既話，管紙巾奶粉把托?

算把啦你 9成你都係新移民黎
呀嬸嫌貴九十幾蚊都照買
買完又話要換 on撚9 麻撚煩

你講左一大輪, 個阿嬸有咩錯?
唔好成日轉移視線, 由頭到尾就係屌緊你亂屈個阿嬸錯

個阿嬸可以去理論，但唔可以影人樣
就係咁簡單

-0-0

中風樣
利申識睇相

巴打好有錢？
如果有絕症冇錢睇醫生唔好怨
抵你㗎

換咩貨？姐係明知加到9x 蚊都買， 買完之後又想換？
睇完片我唔明做緊乜，
未買就唔洗換，
買咗又點解加3倍價都買，有冇人知咩事？

點解要平賣比你班香港賤種?
平賣比你又怨唔夠多 轉手自己拎出去炒
收皮喇垃圾香港人

藍絲狗始終係藍絲狗

收撚皮啦 正義撚 屌你老母

on9, 又係自己加d前設, 之後就當自己好啱

啱先上網睇，連中国人都屌佢

咪又係得個講字
有人會做先算啦

發大財啦

老鳳推薦叔一燒

呃錢發國難財，仲郁手打女人？

錯，唔係唔過份，係一定要

直接車落個阿叔度黎多次叔一燒就差唔多

今次唔應該係講裝修,用清潔呢個詞我覺得會好啲

火魔出場

你唔當面屌佢？

裝修通知已發出 大家推上熱門

點解冇人話炒樓死全家

香港好多商人都係咁

因為控制樓價係政府同地產商

睇下佢後面嗰成櫃垃圾吖兩盒真一盒抄襲貨
是但拎一件都夠佢玩賣假貨

拎啲補骨產品去check 唔信堆垃圾冇西藥

係 冇任何規管的資本主義的確會咁玩
搵錢至上

黑店
冇晒良知

俾你笑死

見到依d reply真係好撚噁心
根據佢既睇法，香港夠係自由社會，美心支持黑警有咩問題，點解要俾人裝修

清左D貨先,仲有好多消毒用品同口罩

裝修都要問過班冷氣軍師攞approval?
又輸民心呀？
又用資本主義呢個term
呢個case都擺撚到明邊個係人邊個係鬼啦
係呀資本主義大撚哂 無人逼你去買呀
咁屌乜鳩黑警呀？ 人地阿蛇打份工緊守崗位 無人逼你去遊行挑佢機呀
成撚日有班人衝出嚟blame the victim
口罩炒賣都仲可以話係因為供應問題啫
屌你老母而家係講緊紙巾
班藥房佬唔撚知仲有大撚把貨唔會斷市？
成鳩日屌班藍絲無良心
屌鳩個大嬸嘅人同佢哋有撚分別咩

一打唔夠
記住 禍必及親人

似鄉黑藍

屌點解仲可以打人

打人仆街就梗架喇
但問題係明買明賣
又要換第二啲貨
打開門做生意唔係完全冇道理
標高價發國難財又豈止佢一個

事實就係的確有人反對裝修

一間藥房收埋伸縮棍都唔洗拉

但佢真係好誇張 一包濕紙巾98蚊
其他人炒最多都係賣50蚊

一月底已經有po 呢間黑店

推 死廢佬

p

睇到好嬲 有咩大遊行希望對方唔會嬲到變火人

up

下？你覺得口罩係小事過運動？人命啊，隨時死人。口罩你就講成紙巾奶粉

你不如話資本主義社會買起人都得?

郁手打人 你聽執笠啦

光復香港喎
轉頭成班幫住隻大陸閪
唔爭在屌埋佢個閪啊 咁撚鍾意幫

不反對裝修通知書已批

光復腥港

究竟連登仔要幫藥房奸商定新移民？

諗住放火燒藥房奸商connect埋新移民？

新移民都有黃架
但奸商就係商

想睇高溫燒毒

成班冷氣係咁吹風叫勇武裝修
每次裝修都好大風險 為依間19 藥房唔多抵

就算要幫都唔該幫得有理啲啊
人哋藥房發國難財係唔啱
但佢明碼實價咬佢食咩？
依家十間藥房有十一間都發緊國難財
見到個價錢貴仲走去買，
然後覺得貴走返去換，唔換俾佢喺度嘈
麻撚柒閪煩，家陣人哋攞把刀逼你買咩？
可以唔買架嘛

最好就原價黎原價賣，但求打個和，super...

點解連鎖店賣貴幾倍就無問題小商戶就發國難財
欺小怕大？定係連鎖店拿左免死金牌？得佢地可以賣咁貴？

已收皮

[

多得班狗mon實連登

拍片, 叫條仆街跪LEGO再講對唔住先收貨

你的店員就是你？

擺明老闆啦扮咩店員

返唔到轉頭

條片係弱智搶貴價濕紙巾，關口罩咩事？

就算口罩炒價買得落唔通又有得退貨？

咁得閒幫大陸閪 搞掂元朗先啦

你的員工就是你
老闆 = 我店員工

拍片條友廣東話又唔正
自己買貴左又嘈

你真係痴撚線香港人

講咁耐都仲係完好無缺既間店

腥移民嘈有問題啲
定藍店打鳩人有問題啲？

淆呀 阿sir記得日日mon住間鋪啦

申請裝修

打人唔使拉

支那虫はどれも無実じゃない！
線啦抹屍話 墮呢磨 抹之絕 炸nine！

個大媽其實都係腦殘藍絲 等佢地鬼打鬼算啦

唔係香港人就唔幫 吹咩？
我嫌個撚樣打得少添
應該摳多佢幾嘢啊嘛
我睇到好撚爽喎唔知點解
新移民吖啦

有冇人做野先
唔好得個講

笠水狗

唔好裝修la ，比藍C自食其果

藥房賺哂藍黃錢
一個月賺夠一年錢 又唔使執

屌佢老母 呢間真係好撚仆街
十月一 我喺附近返完工勁急買物資衝去金鐘
佢賣NS夠膽賣300蚊 棉花5片裝買50蚊包
賤到仆街 我緊係無買 去咗屈記買
但見到有個女手足幫佢買咗幾支

咩事唔開門

扮咩員工阿
唔係連鎖集團既藥房，9成9頭櫃都係腦細

五毛

道歉但個人又無提點發落... 即係佢係老細啦

大家都明白了，過一派又會見返佢出現

有狗幫手睇門口？

老闆上咗狗車

好仆街

一話自己係藍，差佬乜叉都幫你，送埋你返屋企又點話？

留意左巴打好耐
成日將d野大鑼大鼓咁講
希望你係有份 而唔係將d野通哂天
如果你冇份 麻煩靜靜雞 唔該